一些新聞報道援引未具名的消息來源稱，一名參與試驗的女性出現了與橫貫脊髓炎(一種脊髓炎症綜合徵)一致的症狀。 以下是暫停阿斯利康-牛津冠狀病毒疫苗試驗的真正意義Aimee Cunningham, 2020年9月9日科學新聞 
 早在20世紀60年代，人們就研究過它們用於ARDS患者，這是一種由創傷和疾病等多種因素引起的綜合徵。 皮質類固醇可以幫助COVID-19嚴重呼吸窘迫患者 
 這類後果的例子包括應力性骨折、過度訓練綜合症，或者某天早上醒來發現跑步很糟糕，應該作為對最暴力罪犯的懲罰。 跑步教練解決的17個訓練誤區 
 全世界大約四分之一的人在一生中會遭受精神綜合症的折磨。 機器可以發現心理健康問題——如果你交出你的個人數據 
 在為患有自閉症、唐氏綜合症和其他語言障礙的客戶服務時，她需要為治療師提供面罩，讓他們的嘴可以看到，但又能得到保護。 這名高中生分發的個人防護用品比聯邦調查局的還要多|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月7日|Ozy 
 高齡產婦大大增加了產婦死亡和唐氏綜合症等出生缺陷的風險。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 喬利還擠出時間經營一家餐廳，幫助患有自閉症和唐氏綜合症的孩子騎馬。 Monster Jam Drive Trucks的媽媽們，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 我們還有很長一段路要走，但自從越戰後被唾棄的老兵綜合症以來，我們已經有了顯著的改善。 麥凱恩最喜歡的13名士兵|Sandra McElwaine | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 1975年，芝麻街成為第一個以唐氏綜合症患者為主角的兒童節目。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米麗夏爾| 2014年11月10日|每日野獸 
 然而，目前的想法是麥裡克可能患有普羅透斯綜合症。 “象人”的真實故事|Russell Saunders | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 Ganser綜合徵，或稱朦朧狀態，被放大了，這種情況的幾種變體已經被分離出來。 法醫精神病學研究|伯納德·格魯伊克 
 我最近在一個毫無疑問的毒性衰竭精神病病例中觀察到了甘瑟綜合徵。 法醫精神病學研究|伯納德·格魯伊克 
 我不會發瘋，但我會患上腎上腺綜合症除非我能儘快結束這一切。 以撒哈神器|傑西·富蘭克林·波恩 
 這就是典型的“做了就見鬼，不做就見鬼”綜合症。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 我們患上了經典的“做就做，不做就不做”綜合症。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼